究竟被黑警打到腦出血同骨折既事有無fact checked

如題。

如果有，我地要set 死線， 要班黑警俾個信服既答覆
死線係今日既記招， 交唔出濫用私刑果班黑警

聽日我地就塞左機場佢

同意既請share 同發大依件事

唔可以俾我地既同伴受依啲傷心都妥協

有傳HA Secret 話骨折係假既
但未有fc

我護士朋友都話係假

冇事我有人識個細路家人。。。安全既

阿媽果單？ 睇佢facebook 2016年已經有同佢本人既合照 唔覺係假

我希望係假既， 然後我地玩無賴去對家散播依件事

但 如果係真既， 希望依件事可以俾我地再集氣，號招更多人去機場表達

依個先係想要fact check 既原因

屌 出面一埋分化， 又勇武又和理飛
成班義士水深火熱無人理

未見到真人之前要話係真
唔畀律師見 擺明身有屎

yes...link 圖都無
明明我地咁多人脈

有無醫生，護士知道既出句聲

一定有 只係數量同程度 e.g.柏林狗
推

728班手足真係做咗避孕套

仲討論對錯， 係咪痴線咖

記者朋友見個依個post 唔該問番被打到腦出血， 骨折既事

HA secret FC左 呢個唔係事實:

NDH 流言澄清
Fact checked from multiple primary source:

NDH 1B / 1C Ward
冇收過cord compression
冇收過fracture femur
只有一位fracture humerus而且已經做左OT
其他既義士大多都只係neck pain
無大礙 可自由走動

有警察有嘗試阻撓他們聯絡律師
但亦有警察都比佢地打電話

同埋已經有人幫佢地搵左律師
但有冇見 講過啲乜
我地就不得而知⋯⋯
所以大家放心
佢地大致安好 有得食有得訓

admin: 請留意, 近日有人有組織及有目標地開新戰線 - 假消息戰.

1. 制造假消息. 令到日後再有D 嚴重受傷既消息都會比人歪曲 / 質疑.
2. 放人入各group 收風 + 放流料, 互相質疑, 分化行動
3. 放人扮遊客 / 示威者, 制造畫面作文

大家聰明既香港人, 小心唔好再亂share info.
幫手keep clean information.
今次衰左唔緊要, 我地認, 報AIRS . 下次唔好再犯, 比人利用

另外, admin 警告作文, 消費傷者既人.
你現在同全體醫護人員作對.
依家唔係你既年代, HA Secrets 團隊有龐大網絡做fact check. 亦有大量良心同事投稿幫手fact check.
我地唔需要HAHO大台 , 我地HA Secrets 都一樣有得放消息.

如果你打算挑戰整個醫管局,
我地會全力捍衛我地既病人.
你注定會失敗. 然後比人用完即棄.

[url][url]

骨折 fact check jor...假既

樓主咪咁豬啦